我係外貌協會點算

最近係網上識咗個女仔大概2個星期 第一次見面嗰陣都覺得佢唔算樣衰都可以繼續識落去 到呢幾日接佢收工嘅時候因為佢返工嘅關係佢冇化妝我覺得睇落好老 好難睇 之後我有啲唔開心都唔知仲應唔應該繼續落去原本應差唔多一齊 但係依家我就算激嬲咗佢 都唔想氹佢 我原本對佢都好好佢想食咩我都帶佢去食 因為我仲係一個學生嘅關係唔多錢但係我都願意洗錢請佢食飯仲要次次都係我比都冇所謂 雖然真係用咗好多錢 但係我依家見到佢素顏個樣我都唔係幾想再嘥錢係佢身上 我唔需要話靚女只係順眼唔樣衰就夠但係依家咁都唔知點好

淡出，唔好俾佢知真相。性格幾好都至少要順眼樣，冇計

佢化咗妝嘅時候都已經睇順眼咗點知依家咁

無架啦，你要諗喎，如果拍左拖仲要成日對住，你呢家見幾次已經咁既反應...

你老母化妝都順眼啦

都就黎一齊先黎啲咁嘅野

唔關你係咪外貌協會事 個樣係唔岩feel就唔岩feel 無謂逼自己

你都唔可以改變佢個樣既事實 不如試下改變自己既睇法你會開心d

啫係點

好正常啫

一句講晒 你鐘意極佢有限
係鐘意人嘅 佢幾樣衰你都會接受

咁你想我點 識咗兩個禮拜唔通愛到要生要死？

唔好弱智啦你 你呢種係女仔對男仔先會咁

條女仲要次次都要你俾 已經可以filter走

因為佢冇咩錢 就算佢比我都唔好意思🤦🏻‍♂️

我都係差唔多case, 咪做朋友囉

但係原本約咗星期六返大陸🤦🏻‍♂️

你返學佢返工，你有錢佢無乜錢
你屋企幾百萬未開頭?

好賤呀你

佢返學返工 份工佢啱啱先返糧都未出

我有咩咁賤噥

喎

巴打點樣網上識囡囡

咪照返, 我同佢都個個星期出街

但係如果照係咁我咪繼續嘥錢係佢身上🤦🏻‍♂️

各取所需, 你開唔開心先?

因為我同果個女仔好夾, 興趣上, 所以當有個人陪下

又唔分行又唔落標點符號，睇到眼都盲
TLDR

我同佢每出一次街洗最起碼4舊 平均一星期出2次🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️
黎緊呢個星期六返大陸應該洗大概1千🤦🏻‍♂️

咁我第一次po咁長嘅文唔知點分好

Too long 57 read

點解咁多負評

腿粗啫...

差唔多CASE, 佢MIX黎, 都幾靚女, 但身型唔係我鍾意果D

但興趣, life style果D真係好夾, 佢又鍾意睇波(英超, 歐聯), 又鍾意打機(晚晚同佢打division2), 聽D歌又差唔多, 食野口味又差唔多

唯一係同佢無咩男女火花

用下標點符號是咪會死？

重點文字

咪啦... 錢係個問題，另外都廢事再俾錯覺人，愈踩愈深

咁星期六點好

羨慕你

建議你返小學上中文堂學寫文章

唔岩就唔岩 唔好拉住人地

我係咪要好似作文咁打呢遍野出黎

樓主幾歲，咁有錢比哂洗費

17

屌你老母 以為自己開Po
前年識左個女仔小肥 好大波 性格各方面都好啱，但個樣真係水平線以下。同佢出左一次街之後 呃鳩自己話冇事既 睇得多就慣，之後大家個水溫都愈黎愈高，第二次出街 望左佢一陣，又望望窗口，唉屌 原來香港既風景係咁靚。之後第朝起身就同佢講 唔啱feel就算，唔敢太直接

利申 天生渣住外貌協會會員証

屌你老母 死毒撚 唔識分段
想睇撚死人？

唔識分段就真 死毒撚就唔知係咪話緊你自己啦

笑咗

但係你地冇一齊就同人講唔啱feel？

但係人始終會老 唔係話阿嬸樣咁極端既咪一齊變老囉 定係你屌完就嫌人老

冇屌過

有冇人會覺得化妝睇落順眼咪得囉

點解注重外貌 ，一定要講做「外貌協會」

咁你都有答案啦仲問，直接同佢講冇feel咪嘥大家時間

但係都冇一齊唔通冇啦啦同佢講冇feel咩

我鐘意

唔好哂大家時間啦 直頭block鳩左佢

但係咁真係好衰同我有啲唔捨得

叫佢唔好卸妝咪得

性格不合 bye

你以為你地係發展緊做朋友?接佢放工同請佢食野已經比佢誤你對佢有feel啦你唔捨得嘅直接同佢講做朋友囉

不如你睇返你自己打嘅嘢，再諗下篇文爭咁啲乜嘢，搞到咁礙眼

依d野大家feel到架麻 唔洗下下講出口既，就係未講出口鑄成大錯之前 啦啦臨收皮 ，無謂太傷害到人

咁我出街對佢冷淡啲可能佢都會就咁算

cls，又唔見你溝肥婆？人哋case就鍵盤戰士

其實正常 大把女都選靚仔 男選女都一樣姐 冇咩問題我出返去先

問下係咪就起晒槓呀清

原來有錢仔，玩下咪算，一到u/asso你都係會揀過個架啦

唔有錢啊

唔有錢個個禮拜比800，自己唔洗食唔洗用？

我都有返pt

佢幾歲

18

樓主 我同我男朋友識左未夠兩個禮拜就一齊了
個陣我唔識執下自己個樣 又黑又包包面又多粒粒係額頭。佢唔係咩韓星 但香港中佢算靚仔(同佢出街都有幾個女仔都望佢)佢都冇嫌棄我。係一齊左半年我先開始執下自己個樣 而家先叫靚左小小
想講既係如果真係鐘意既 一定性格重要過樣將來你老婆 佢都會老架 咁你係咪同佢離婚？
樣靚唔代表性格好 想要又靚又性格好 咁你自己值唔值得個個女仔鐘意你先？

其實外貌協會係唔係錯?
但係.........
睇樣接受唔到, 都唔想繼續深入落去
咁仲邊有將來, 點繼續一齊生活

性格當然重要但係樣衰你一直對住佢都唔舒服啦
加上樣衰同佢出街真係有啲冇面

有幾多個靚仔既明星 佢地老婆都係靚女架
多數揀既都係樣麻麻地

收皮啦膚淺帶眼睇人
你憑乜自己條件有外協柒頭
仲有你打中文就打好啲啦冇哂標點符號

收皮啦鍵盤戰士我就唔信你唔睇樣
一係就係你柒頭毒撚冇得你揀
日日係屋企打飛機啦柒頭

但係佢個樣唔係麻麻🤦🏻‍♂️我要求唔高啊順眼就得架啦

收皮啦你po呻
話你垃圾媾唔到靚女就認為自己好撚靚仔
一早有料都有女柒頭
估到今時今日都媾緊樣衰柒頭

你知唔知你自己講緊咩

毒撚果然毒撚表答能力都差啲

唉 補充返 有次同我頭先講個個出街，佢話想我PO IG,我心入面諗左陣 好似唔係幾好喎 之後為左滿足佢 都PO左 但遮樣

所以接受唔到真係唔好逼自己，會好痛苦

其實有研究講過，當兩個人相處耐左，兩個人就會耐黎耐似樣。因為你地開心既時候會一齊笑，唔開心既時候一齊喊。生活同步了，步伐一致了。

所以最後你都會變到好似佢咁樣

有真係咁樣衰咩

傻鳩毒撚媾唔到都要賴人地
抵你唔識串

求圖

學生不應談戀愛～

如果冇吹水 你條仔雜食啫～

個陣第一個諗法係會比班朋友笑鳩我，可想而知真係出唔到大廳。仲有平時傾計個陣佢都堅持自己係正常樣，所以女仔話自己正常樣唔好信 如果你未見過佢既話。

起碼佢有得食 你地連食既機會都冇
男朋友我好愛你

點會有相😂

自以為是～

揾個差唔多樣既藝人

王君馨 佢化妝嗰陣我覺得似

範例

買股票都要睇清楚隻股咩料先會入啦
入市前不斷咁跌你仲會唔會入？
你咁諗好正常姐 唔洗晒大家時間

其實我好驚比啲fd笑條女柒 真係好冇面 會笑好耐

總好過化咗妝 情根深種 先畀你見到絕望真相～

放棄朋友圈～

唔化呢？

拿 好認真既 女呢就點都要攞出黎見人，除非佢個性格好到你可以包容埋佢個外表，如果唔係就搵黎搞既姐。有d女仔朋友成日PO條仔都係得個身 冇樣既，咁知咩事啦 ，純粹條仔好錫佢先接受，但都係過唔到個樣個關，依樣佢親口講，你都可以參考下地下情既

另外比多個例子你，當年中學有個男同學為左出pool,接受左個女仔 多年後既日子 次次一提 暴龍騎士 就知邊個 你又可以參考下既

屌以家啲人真係多要求

暴龍騎士咁條女應該係又肥又豬嗰隻先咁誇張啫

後來同左隻臭雞拍拖 有報應架

禁你以家會點揀？

負皮俾19999999
最近係網上識咗個女仔大概2個星期
第一次見面嗰陣都覺得佢唔算樣衰都可以繼續識落去
到呢幾日接佢收工嘅時候因為佢返工嘅關係佢冇化妝
我覺得睇落好老 好難睇
之後我有啲唔開心都唔知仲應唔應該繼續落去
原本應差唔多一齊
但係依家我就算激嬲咗佢 都唔想氹佢
我原本對佢都好好佢想食咩我都帶佢去食
因為我仲係一個學生嘅關係唔多錢但係我都願意洗錢請佢食飯仲要次次都係我比都冇所謂 雖然真係用咗好多錢
但係我依家見到佢素顏個樣我都唔係幾想再嘥錢係佢身上
我唔需要話靚女只係順眼唔樣衰就夠
但係依家咁都唔知點好

唔好亂用連接詞

肥絲第二個賬？

肥絲大隻左加隻右 雖然成日矯枉過正
老實講佢文學水平真係有番咁上下
小弟自問有錯別字 不勝抬舉
只係想講
誤用連接詞會扭曲傳意 慎用

腳粗是死罪

老老豆豆你只係唔想做渣男 又搵唔到藉口?
參巧下薛之謙點做渣男

Between 唔會只留負皮就走佬
甩拖就甩拖 無分對與錯
最怕一齊左 你又沉船喎
比佢食住左 咁就一世囉
唔洗怕錯過 六月另一個

屌你唔撚識用標點？

屌你冇標點就唔撚識睇

女人仲高要求,要高大順眼(中上),又要高學歷專一攪笑識哄佢

我係條女既話 就算我無錢你肯請我 我都唔會想餐餐咁貴啦 好意思咩 仲要知你係學生

條女好極有限

點解我想做渣男 點解要揾藉口
咁呢個真係令我唔想繼續落去嘅原因
參考下點解你老母生咗你呢個垃圾好過

無點算，飛咗佢
不過要明白他朝君體也相同嘅道理

你自己係度開得po都介意佢素顏個時係樣衰啦

唔合眼緣都無計 倒不如你直接星期六唔好去啦 又哂錢你自己又玩得唔爽遲下仲會傷到人

啱啱識佢嗰陣出街食野佢都揀最平嗰啲食
但係佢依家又想打邊爐啊 食水煮魚嗰啲
不過開頭我都冇所謂 但係依家咁我唔係
幾想嘥錢同佢食野

都冇一齊

咁更加唔洗諗點算啦
做普通朋友咪算，但唔好再咁傻豬咩都俾錢
你係學生嚟，無謂辛苦自己
仲後生，慢慢搵女唔急

理性討論 no offence 唔洗垃黎垃去既
係唔明你糾結既位係邊
你同佢一齊係想玩定係認真先?
想玩睇外表完全無問題 換下一個

定係你好鐘意佢份人 但係一睇到無化妝就鳩都縮埋

我見你開頭講到咁鳩拮先咁話你
因為朋友圈冇咩女性但近排又識咗個女仔
依家都去到差唔多齊嘅地步
如果我依家走好可惜
佢份人都冇話咩特別好但係好講得笑
脾氣都應該算好
就算我出街遲到咗半個鐘都冇點嬲
我當然唔係玩

但係如果唔係咩都俾錢咁唔通aa咩

但全部都係你比？on99

唔通我同佢講今餐你比咩

你有無外貌先？

會覺得冇面你一世唔好有女啦咁
帶條女出去為畀人睇？

有啊 之前好多人都讚我靚仔 但係呢排生咗好多暗瘡

咁呢個只係其一

老母同啊嫲話你靚仔？
你會否太有自信 咁打出黎
無圖你話你係captain America 咁既樣都得架啦

屌你又要問又要唔信咁你問黎把撚

咁我講事實出黎之前真係好多人咁講
依家你又話我有自信又要問又要屌
死毒撚真係死毒撚

其實所有人都係外貌協會 差別在於口味依咖野

唔係鍾意人咪分手囉 就係咁簡單

我真係想知有無人係完全唔睇樣，我諗無乜可能

自己賤就扮係外協

我真係唔知我有咩咁賤
我除咗重視個外表之外
仲有啲咩問題

上網講下就事實啊？
有圖有真相係人都知架啦

你夠膽米放相囉
記得寫埋id

幼稚天真

樓主要諗下有樣港女會開咩天價條件，因為連冇樣既都開天殺價

你都戇撚鳩唔通我自爆
你問撚完人 人地答完你
仲要唔滿意係到屌
仲叫人自爆你係咪真係戇撚鳩
成世未見過靚仔 靚仔好出奇？
咁就抵你日日係屋企打飛機啦

始終上網識人點都係睇樣先 翻學日日見嘅先可以睇性格忽略下個樣

同洋腸婚都結埋唔通又同你講咩？
明明係你吊鳩人死毒撚先
我好聲好氣叫你証明自己靚仔姐

你唔肯無討論空間啦
唔夠膽都應該個樣唔多掂

同埋咁易就架起個槓
唔好浪費條女時間啦
你都唔算好好品

我開頭都好聲好氣答你架
係你越講越鳩拮咋嘛
咁撚勁啊食洋腸你比洋腸當狗撚咋傻仔
我真係到依家都未試過比人話我唔好
只係你咩態度我咩態度咋嘛

算啦 繼續自我感覺良好啦你
講2句咁撚惡
係米你身邊啲人怕左你

定跟本身邊無人

放生條女啦

跟本就係你一開頭係到鳩拮撩皮
依家又係到話人地惡
你呢啲真係八婆格黎
唔好意思 我對住我圈子啲人脾氣好好
唔好玩啦我身邊冇人
不如話你八婆格你身邊冇人好過啦

我覺得你真係要睇下精神科
乖啦睇完先繼續上連登啦

連登米精神病院囉？
正常人唔會上架

你唔好將連登同精神病院拉埋一齊啦
你知唔知有好多連登仔係正常過你架

小儀

屌你講講下有啲似 但係皮膚差啲
但係因為我自己皮膚都差所以唔會嫌棄佢皮膚唔好

但係講真小儀順眼啲

你未睇慣而家個女朋友啫
慣左就一樣咁順

木門對木門呀巴打
如果你自問有條件嘅就下個
無條件嘅一係就接受現實
食番同自己level差唔多嘅女
一係就提升吓自己條件

圈子少女仔fd

唔係女朋友
咁樣好難睇得順

十幾年前仲係icq 年代我都試過
你嗰個肯化妝咪好囉
當年我本住豬扒都係肉既心情應約
點知出到食先發覺真係食唔落，極速斬纜

但係十幾年後既今日，我睇到咩叫女大18變
當年16歲既佢，而家大左之後就可食用
不過我都有仔有女啦，唔玩啦

蹝錢？！你次次去玩/食飯你都畀全數咩？

係啊

除咗有次返大陸我洗曬人民幣食糖水佢比

睇樣都唔係錯既，但唔想一齊就好即刻斬斷，唔好拖住人地

我仲未肯定斬唔斬斷好
同唔知點斬斷好

消失，佢自然會明

咁好似太過衰
同我有啲唔捨得

外貌協會無罪！

咁你收皮啦，做男人做到咁

咁真係啊嘛

我唔係外協 但認為一個人樣衰而foul佢有乜問題？依家斷好過開始左先左嫌右嫌
樓主同個女仔食飯 請足佢咁多次，佢一次都冇俾錢出黎？咁都好撚奉旨喎